firefox load網頁會升上10gb ram 再降返平常2gb

有冇人試過?

部機16GB ram 佢食我4-5GB ram
新版好垃圾

firefox唔知中左咩bug，幾秒內食我90% ram，成部機死左